癱瘓機場一定冇癱瘓港鐵咁失民意

自己計下到底有幾多人坐飛機，幾多人坐港鐵
如果癱瘓港鐵都敢做２次囉
點解唔敢癱瘓機場？

721

721811